正式宣佈黎明卿(#8307)係動物台之恥

呢排博狗推周圍推介人地睇來自深圳，點知Netflix同B站都冇

咁本風紀就走去問佢邊度有得睇啦(我唔睇老翻的)，博狗同我講話卡通瘋有。

於是我就去卡通瘋search，搵能埋分類搵咗半粒鐘都唔見人，之後我再問多次係咪真係有，博狗就send張咁嘅圖畀我：

民國文學家魯迅曾經講過：「時間就是生命。無端的空耗別人的時間，其實無異於謀財害命的。」屌你老母，從今日開始，本風紀同博狗之仇不共戴天

OK

真係嬲

一向都係

自己返深圳咪得

你大陸人

蝗二代